{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 미소키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。カップルは単独2人での入室はできず、未成年者の同性同士は保護者の同意を得て入室可能です。予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しはできませんペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。客室と周辺施設を利用する時、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。無分別な娯楽,飲酒,高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。ご予約の方にはバーベキューの利用特典があります。バーベキューの利用時間は入室後から夜10時までで、炭とグリル料金は20,000ウォンです。すべての客室で個別の単独バーベキューができます。客室ではWi-Fi、浄水器、エアコンが提供され、前には広い駐車場がありますまた、クリムトフルビラには暖炉とIPTV/WiFiが提供されます。一年中室内温水プールをご利用いただけます。利用料金は夏には30,000ウォン、冬には50,000ウォンです。屋外プールは6月1日から8月31日まで利用可能で、利用時間は午前11時から午後8時までです。屋外プールは無料で利用でき、水深は1mです。お子様連れの場合、保護者と一緒にご利用くださいペンション周辺には大型ジャングルジムと様々なキッズのおもちゃが備えられており、陶磁器体験もできます。また、各客室に菜園が提供されており、直接収穫できる無農薬菜園を楽しめます。周辺の旅行先としては明知山郡立公園、南怡島、康氏峰散策路、プチフランス、延仁山、延仁山渓谷、朝の静陽樹木園、ザラ島ジャズフェスティバル、清平湖畔と水上レジャー,バンジージャンプ,モーターボート,エリシアン江村などがあります。ペンションは京畿道加平郡北面赤木里266に位置しており、隣接には駐車が可能で、キッズ渓谷もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "カップルは単独で2人での入室はできますか？",
            "answer": "カップルは単独での2人での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同性同士の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の同性同士は保護者の同意を得て入室可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が生じた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する時、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はありますか？",
            "answer": "ご予約の方にはバーベキューの利用特典があります。バーベキューの利用時間は入室後から夜10時までで、炭とグリル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室ではWi-Fi、浄水器、エアコンが提供され、前には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "特典の温水プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "一年中室内温水プールをご利用いただけます。利用料金は夏には30,000ウォン、冬には50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用期間と時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは6月1日から8月31日まで利用可能で、利用時間は午前11時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "屋外プールは無料で利用でき、水深は1mです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては明知山郡立公園、南怡島、康氏峰散策路、プチフランス、延仁山、延仁山渓谷、朝の静陽樹木園、ザラ島ジャズフェスティバル、清平湖畔と水上レジャーやバンジージャンプ、モーターボート、エリシアン江村などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは京畿道加平郡北面赤木里266に位置しており、隣接には駐車が可能で、キッズ渓谷もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 781,
        "QA": 762
    }
}